跪求原因 FIFA19 一打完歐聯下一步就彈game . 模擬賽事下一步又彈

開頭都仲玩到
但玩耐左就開始彈game

intel core i5 7500
8gb ram
gtx 750

開新save玩

係 新save 無事 你點知嫁師兄

勁

但始終要解決問題 下次打到咁上下又係咁

買PS4